EA屌你老母

FIFA打online 後衛永遠唔夠人撞都算
定頭鎚頂輸之後個波永遠都係彈落對方
防中唔撚識mark人
EA屌你老母

要屌都屌ubisoft啦先 屌佢老母晚晚死ser

屌你玩FIFA真係玩到發爛渣

頂頭鎚講禁制個時機，你太早禁係會輸

FIFA online不嬲垃圾

有時d 55波可以全部輸曬再連輸四五場，真係玩到想掉手制

最on9係推甩波 想㩒L1換人永遠換唔到
要電腦覺得你失去控球先比轉人

我season打撚到d1
頭波可以頂撚輸俾美斯
仲有咩意思

我都試過
仲要係角球比美斯頂贏我保定絕殺
我屌左出黎

D1同頂輸俾美斯有咩關係

sorry, 原來你話d1同頂頭槌嘅時機個樣野
d1基本功就好

其實我想講
個game簡直on9
就算自己嗰隊
某啲時間都好明顯feel到突然變宇宙級
有時卻連一個好簡單嘅短傳
short pass9x 嘅球員都傳到小兒麻痺咁
d8-d2都尚可以沉住氣以d1做目標
一上到d1，終於咩火都屌哂出嚟
連輸4場之後無再玩過了
細佬我07開始玩online
老實講乜柒嘢都玩過哂
如果公平競技，真係好難會輸
問題係屌你老母，場場攻到人透唔到氣
但係人地一球就搞掂你
無意思架，打機打到咁為乜

覺唔覺呢個問題係17最嚴重？

啱啱又連輸2場on9波

考你EQ

次次打pro club 對面個龍都上哂身，射17中13 都可以一球都唔入
對面射3中2都可以入到3 粒...冇打錯，冇睇錯，射3中2 , 入3球

EA 要你輸冇得唔輸

試過1:0 去到70分鐘之後變推鉛球，自己中堅互撞互跌，對面就波追人